唔敢俾男朋友知我住公屋

佢私樓 我公屋
一齊左成年佢都唔知我住邊 我都知暪唔到一世
但我好驚佢會嫌棄我出身

如果你係男仔，你會唔會介意女朋友住公屋？

yes

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

緊係唔會啦
介意都代表你個人膚淺啦

個西夠緊就得啦

我屌你啦 如果係真愛又點會介懷呢啲野
利申 我公屋 女朋友私樓

唔會，但要有上進心同前途，男人唔會介意你出身但一定要有咁上下學歷同自己人生既規劃

同事業線

鍾意個人定鍾意層樓？
2019年仲物質咁渴求？

要屌閪出去比錢玩就有，做人世既身材同外表接受到就得，冇咁重要

會，分手算啦

自膠

唔會 但會介意女朋友唔揾工做廢青

同你情況一樣
我女朋友都係咁 但唔好咁戇鳩
以為暪到我 其實我一早知
不過扮唔知姐 最重要係根本冇人介意佢住公屋

夠

一線鮑，無異味，緊致，就ok

唔會介意

够

你都痴線

Me too

真愛嘅話係咪住公屋有咩所謂
一個人住邊度關咩事
林奠夠住禮賓府啦唔通你就會鍾意佢

on79
blocked

公屋私樓又有乜關係？

唔會
利申公屋仔

異體字就block bye bye

佢介意 就唔好同佢一齊 鐘意就唔介意

點會一齊左成年都唔知 咩關係黎......

係真愛就一定冇所謂啦

如果男朋友會用呢種野黎做指標,咁可以分得手.同埋問得呢個問題,証明你都幾物質主義.我係你男朋友都會同你分手

有樣有身材 話之你係弱智

連登一向話公屋好過私樓，應該係你男朋友自卑先啱數。

絕對會

有咩問題真愛無分彼此

啱呀，男女都一樣

女仔有咩所謂
你又唔係闊太路線

屌埋一份
我中三 女朋友就做醫生

明白 多謝

送過 我刻意唔俾佢送到樓下

收皮啦

希望你收下你把口 你最後嗰句好過份我唔物質主義 係我從佢口中會聽得出佢對公屋有異見

倒轉男公屋可能會自卑
但女公屋有問題嗎？

痴線，調返轉如果你住私樓，你都唔會介意啦係咪啊？
利申公屋仔，女朋友屋企有兩層私樓。

點解會發現到？

會，始終大家品味相差太遠。父母係中產打工住私樓都話勉強可以一齊。但如果做生意就不了，一來有家族要出黎見朋友，二來公屋妹下下去旅行去玩要男比哂，段關係會好怪，但遊泰台澳門行癸廣公屋商場真心唔想，一係要返工又攞唔到假。三來大家有咁上下，易溝通之餘又會獨立d，大體應對到老豆老母唔失禮。

佢語氣重左但唔過份 係你本身自卑先咁 你個人唔睇重呢樣野又點會介意比人知

兩個人一齊好難唔知喎

本絲只介意女朋友夠唔夠sweet

唔派帽我話知你訓街

樓主驚屋企差距大配唔上男朋友。公屋係指窮到幾萬都拎唔出？定係公屋富戶大陸幾層樓收租？私樓咩位置？佢屋企有足夠資源個個仔比首期既私樓？定係屋企層樓都未供完既私樓？如果一般私樓，唔覺得差距有幾大，除非佢幾千萬成億，你成家比兩千幾蚊租金，呢D先係真差距。

認真答你啦，話唔介意既人太年輕，就算幾中意你，呢到係物質至上既香港，到談婚論嫁既時候，唔好講女人現實，大家都想生活好D。你係公屋妹，除非你係沈大師吳千語公屋妹咁搵到個有錢到話知你住劏房既男朋友，你係個普通人，應該接受自己既出身。

問心，如果你男朋友係搵萬幾蚊既公屋仔，你連咁既問題都唔會問，因為你唔會驚失去佢。你同佢出街，都會形住佢係咩階層，唔好扮咩唔現實，人性係自私！到你諗未來個陣，未來家庭既洗費，樣樣都係錢。如果你係男，就算中意你中意到唔介意，起碼唔想你既屋企會造成佢既負擔。

到撚翻轉

有錯字 慢慢睇

真知灼見

我住公屋 另一半住半山 父母做管理層
自己有學歷工作能力所以唔驚比人睇唔起
但驚第時兩家人相處唔黎

條女唔比送到番屋企都唔主動問下，好人有限啦，帶住面具拍拖不如唔好拍

唔好咁傻豬啦

如果條仔知你住公屋就分手，呢啲仆街嗱嗱聲飛咗佢啦。

女就會嫌棄男住公屋，男嫌棄女真係聽都未聽過

佢想上黎好耐 我死都唔肯 佢好人黎 係我戴住面具對唔住 我好中意佢 我想拍落去

要睇下你男朋友有幾愛你， 同埋佢屋人係米會睇少人既人。。

如果人地要睇唔起你有學歷都無用 人地第一睇你出身
第二 你估你係高盛做咩 一個月幾廿萬就有用
打份當你8萬蚊既工你都追唔到上半山
不過有自信係好事黎

你有冇考慮過公屋仔鐘意咗私樓女仔係咩感受

我同另一半都係打份普通專業工
另一半父母唔係暴發戶或者做生意
唔算特別有自信 做到不卑不亢就得

利申：絲

識玩

男先要理
女既越窮越好

其實我都唔知女朋友睇中我啲咩

明白你喱個感覺
木門對木門
自己公屋無家底無學歷無閱歷
對比起上黎真心自卑

佢應該要搵d有家底有學歷有樓既人趁番佢

早好過遲

Absofuckinglutely.

女住公屋有咩問題，男住公屋先慘

點識架

我住公屋但有私樓
點計？

我想女朋友養我

哇diu..可以幻想到男朋友話要送返屋企嗰下要諗下點去兜嘅場景
講真，有咩所謂..呢家要同嗰d富豪大家族族人拍拖就話遮

打機識
有日佢唔開心 陪咗下佢 然後又主動拎埋line 有咩可以傾下心
之後傾咗好多次 佢覺得同我思想好接近 鍾意嘅野又一樣
就主動同我表白咗
我講過我好窮 學歷又得中三 唔介意咩？
佢話唔介意 因為搵一個思想好接近嘅人係好難
我又無女朋友 就答應咗
講真果段日子都幾自卑
日日比佢串好蠢 到依加習慣咗

好奇怪女仔點解要咁問

我諗啲男人應該只係會怕女友住私樓佢住公樓多啲喎

jm9

如果同你一齊係因為你出身(what you have)，而唔係你為人/個人特質(what you are / are not)，個男仔/女仔可以skip啦

可以撩牙

但200磅都照得？

真唔真

唔介意

最近仲織緊頸巾比我
冬天都未到 就織緊

公屋同私樓唔可以有愛情 O左嘴

呢個真

你擔心人哋父母多D啦

愛個女仔一定唔會。如果佢介意者係佢好有問題

我女朋友屋企環境較差 好欣賞佢大學一邊做n份part time同時又考得超好

唔會 唔好傻啦
如果自己嘅另一半 一見到自己住公屋就嫌棄
只係證明佢唔係真心愛你...

Exact7ly

無咩所謂，都係貪你塊西

真係中意就唔介意
如果佢知道你住公屋就嫌棄你出身
反而你要諗下仲值唔值得同佢行落去
一個人出身無得揀 有得揀我都想做有錢人

真係有學識有修養就唔會話理咩地方出身
係得少少錢但覺得自己高人一等的人先會話理埋依d野姐

即係差幾多年

你地兩個都係男人老狗 知對方諗咩架啦

無知想理你

住私樓先無公屋既咁閪

我27 佢23

公屋仔(同屋企人住)，條女私樓女，搵4，5萬。但自己都搵4萬，所以佢冇介意

佢都係痴老豆老母先私樓姐
你估係佢自己架咩
樓豬介意咁多做乜

屌，以為你讀緊中三

梗係唔係啦

我會介意對方唔講我知...

我係佢就馬上中出即飛

同意
返工識到好多女同事先知
其實私樓女先唔會諗咁多
反而係好多公屋妹
都被老豆老母教話搵私樓仔埋單

same

唔會 反正遲D都係住我屋企既

收檔喇大陸仔

LM

你可以同房署計

屌，住咩屋都冇所謂。。。。

深黃嘅話一定唔會介意，仲會好鍾意
又藍又公屋就不了

村屋妹如何？

真係成日都見到高登分享打機識女
到底點會識到

你男朋友私樓 但有錢到咩程度先
如果真係好有錢
老老實實 點都會介意架啦
如果普通中產咁算9數 學咩人介意

真係無你地想像中咁困難
比D時間落去研究 玩玩下就識到一班人

約出黎打機果d？

讀醫都有時間打機

只介意女友藍定黃，中立同藍既，bye bye

大家都男人 咪坦承D講出黎囉
應該唔會有咩

自信啲！唔使驚喎
佢介意嘅話 就應該飛左佢
同佢講係你睇佢唔起

善用不推文

咩game

建議坦白

如果性格樣貌身材都差不多的話，盡可能搵個有錢女，人生會舒服好多

邊有男會好在意你出身

你生得靚話知你係恐怖分子啦

調轉先會介意。。。

Exactly

佢同你層樓結婚？父母可能介意嘅，但如果佢介意不如你飛咗佢先

男點會嫌女

通常都係女嫌男啫

有西有波大撚晒

瑪奇
安服多台妹 但大波多
貝服多港女

好提子你呀

好多公屋狗負評

香港地公屋先係real 贏家

咁你個中三係咩意思

gay

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己